Ik zal Dinah naar je toe brengen! '
Er viel onmiddellijk een doodse stilte en Alice dacht bij zichzelf: "Ik vraag me af wat ze vervolgens zullen doen!
Als ze zin hadden, zouden ze de dak af. '
Na een minuut of twee begonnen ze opnieuw te bewegen, en Alice hoorde het konijn zeggen: 'Een barrowful zal het doen, om mee te beginnen.'
'Een barrowful van WAT?'
